究竟朋友有無分priority

究竟朋友有無分priority
有
無（我好大愛）
朋友因為我唔記得佢生日而介懷左好耐，
話我地關係唔對等，
佢覺得
佢對我付出90%
我對佢只有50%
p.s.佢係一個好大愛既人

再大愛 都唔會係對佢身邊所有人都同等
人的心是偏的
咁係佢自己要明白 揾到同你之間大家都舒服的距離

收嗲啦 八婆！

冇可能做到 屋企人對兄弟姐妹都唔會做到啦

對你老母等咩
覺得唔對等咪躝囉
女人寧舍麻鳩煩

花師奶個頭好反光

點會無
呢個世界所有嘢都係optional
有option就有priority

佢當你最熟 你唔當佢最熟啫
咁簡單

邊個花師奶呀 九唔搭八

miss唔明白

肯自動還錢俾你嗰d咪first priority囉

無
我無朋友

Suppose你已經知道

不知所謂

本身我將佢放係1st priority...
但從我知道佢係一個大愛既人，我都用大愛既方法去對佢，但佢就是介意

我曾經有，
但當我知佢對每個人都咁大愛既時候，
我會有失落感，
所以我選擇用同一方法（大愛mode)去對佢，
佢就覺得我唔care佢

你諗下你可以借幾多錢俾你每一個朋友你就知自己有無分

同意，
更何況朋友，
問心我做唔到咁大愛

所以我好明顯有分

一個圈子入面都有啲熟啲 岩傾啲
有啲就比較表面 少啲傾計
更何況唔同圈子比較

朋友又有分幾種
一啲唔洗成日見 （各有各生活 想見都有難度）
一啲可能一年先見兩三次

我覺得又未必分priority 咁分明既
人夾人架姐

試過有
發覺到最後反而仲衰
變咗好似佢好撚重要圍住佢轉
情緒好易因為咁而唔開心
而佢又唔係得你一個fd
所以到最後學識唔好特別緊張邊個就最好
人哋又唔會覺得特別壓逼你自己又唔會特別唔開心

比較啱傾就會熟d，
交集都會多d，
相處耐咗 久而久之priority就會高，
相對地唔太傾得埋既人 就會低d priority，
咁應該正常的吧
所以我唔明 點解有人可以對個個人都一樣，
不過我都會接受呢種想法
但我唔會係咁既人

因為所有情感都放曬係一個人身上，
所以會特別敏感更加介懷，
所以應該擴闊自己嘅社交圈子，
但同時都會分priority

多謝你個尿袋

唔洗